利 東 站 架 空 電 纜 故 障

真係唔撚好意思呀